其實有幾多人仲返緊工

依家失緊業

日日返工扮工

日日返

冇得Home office

屌晒你地，原來連登咁高就業率

HO
想搵新工

其實每朝d巴士地鐵仲係咪咁撚柒迫

我返工嗰個時間少咗好多人

我
利申 醫護

近排冇咩人坐

加油呀絲打，我喺屋企支持你

Feel到公司想炒人

呢個月返工未塞過車，快咗起碼10分鐘

WFH

地鐵就唔知
巴士放工時間都唔係好多人
利申：返pt，就嚟冇得返，到我失業

我放工都係，架巴士勁快

我覺得第一個會炒我
上個禮拜開始隔日返
次次返去都冇嘢做

我二月開始一直放緊no pay，不過諗住搵過份算，都唔知幾時可以復工

幾正喎, 之前返工繁忙時間每程用多差不多20-30分鐘好ON9

我

大把人要正常返工